官方宣布: 施丹重返皇馬主帥一職

皇馬

有冇英文

世三99%去皇馬了

點睇

同 perez 傾掂數了
Bale 下年 88

isco重新上位

巴爾走硬

八奇之首

呢d算唔算真係為興趣
佢份人工打個和？
根本冇必要教
又大風險 服左佢

返嚟喇

世三加包皮,巴爾88

施丹完美避開晒十六郎 聯賽柒到仆街 西班牙都西埋，仲要打完巴塞馬體會

無左c朗就睇下佢會教成點

就算最後教到仆晒街 都冇咩人會屌佢 D黑暗兵法勁到

場內場外都係一個稱職既10號球員
由閱讀球賽進化到閱讀老闆

我皇回歸 下季決賽見啦 屌你老母

施丹玩政治應該足球史上最高深

話比老闆聽,一早知放C7留bale柒硬
等你柒一季再皇者回歸,下季想點買賣人都得

bale +錢換kane

可能一早傾唔掂買人
家陣施丹有話事權

係愛

熱狗睬佢都傻喇

熱狗冇錢 點都要放啦

到時25古會搵方法迫走/整傷 同佢爭嘅人㗎喇

拿華斯重見天日

其實本來施丹係諗住繼續教，佩狗上季季中都應承賣巴爾，點知巴爾決賽整兩球世界波，佩狗覺得呢個親生仔可以係牙朗走咗之後擔正做主角。

牙朗本身對佩狗黎講就可有可無，以為走咗用巴爾擔正加新仔可以keep到成績。

施丹原本就有計劃，但佩狗逼佢用巴爾傾唔掂就自己劈炮，佩狗臨時搵盧柏迪古，最後問題都係爆發，盧蛇其實都係代罪犯，成隊波又老又無咗一年有五十球保證牙朗。

蘇狗都算係咁，執爛到無得再爛嘅爛攤子，不過主場柒到咁都幫唔落。有成40幾%敗率

兩次都係臨時上場救亡你就知拖舟幾愛皇

拿華斯有冇老婆？

就算下季柒極入到八強都收貨

大可以話重建階段，等於猁咁高普執緊隊波姐

又可以大條道理係轉會話事

大力神走
唔會kane走

係咁急要錢 就放左艾達偉列特啦季初

放左邊個射12m

bale

隊波依家都唔關邊個教事

好撚恐佈

拎返買賣話事權好過比佩狗揸晒旗

好睇好睇

希望拖舟唔好整臭自己個朵

isco條命硬到

Bale有冇後悔呢半年咁多野講

究竟用咩引拖舟

巴利其實留佢都ok
不過真係大賽先出佢好
成日傷
擺後備席啦

冇咗啊朗
前場點都要買返人
但丹爺唔多買人
如果當初肯扔多少少買麥巴比就好
衣家psg實唔肯放人

拖舟蛇

佢同阿辛斯奧都有料
不過要調教下

買世3+艾歷神+包皮

摩佬

屌你老母karius玉石俱焚

留bale依句已經証明你on9

柒到咁，佩狗應該來吧我甚麼都應承

皇馬同house of cards無分別...

阿朗表示：👍

真係似依3個
最易買齊

Bale一心要做主角，但做唔到，玻璃人穩定性唔高，但其實都有一線實力，逢大賽參與度高低，就係勝在後備上嚟靈光一閃個種世界波

包皮非賣品啦

牙朗
👍🏻

完全讚同 拉勻黎睇佢表現一路都唔算好
只係成日靈光一閃咁救世 穩定帶領隊波根本唔得

當日佩狗決策直情弱智 根本以前巴爾有波入lead得住隊波
都因為有牙朗係到 如果無左個咁有威脅既人係到削弱對面防守
bale既踢法就無晒空間發揮 尤其係操肌之後 無以前屈速咁易贏

有拖舟牙朗應該仲喺蝗馬踢緊

包皮換屁馬

齊達內

皇馬衣家後備席就係唔夠人
留佢就係想佢大賽70分鐘出場睇吓有冇得著

Levy out
Perez in

The board of directors also agreed on the appointment
of Zinedine Zidane as head coach of Real Madrid with
immediate effect for the remainder of the season and the next three campaigns,
until 30 June 2022.

屁馬一日係度包皮都做唔到大佬
拖又唔想買屁馬
包皮又係同鄉，如果下年真係打包買齊世3大力神
點都有一定吸引力

廿歲仔唔通屈係隊垃圾聯賽成世咩

成隊迫宮隊無諗過施丹可以咁快再回歸

返黎後雪哂25 圖同bale

無左朗既佢可以點樣再執到皇
可能
1會續用雲7
2.isco,阿辛重現
3.下年回收高華
4. 不買尼馬亦買唔到包皮 睇睇右面佢可以點執
5. 中場線咁老 肯定佢會再買人

關鍵真係睇包皮心意
始終面對psg好難用銀彈撬人走
世三下季應該都減價大平賣
原本以為大力神喺熱狗好忠心
睇返先知佢原來拒簽咗幾次約

大力神不嬲都係以皇巴做目標
只係佢想係最黃金年齡去

Bale 應該雪硬
不過出25圖 or 拿華斯 可能真係要睇睇到時個狀態
雖然當初施丹主張唔買龍門, 但某程度上我覺得有D為左佢個仔
今季唔買都買左 而且25圖都算係一線龍 同拿華斯同級, 未必會雪

可能焗25圖只踢杯仔囉
呢條反骨偷食仔都養唔熟
到時施丹一定同佢鬥法

照道理 施丹都唔敢賣25圖就真
如果真買夏神 又睇下會唔會買埋艾歷臣
但都要補充右邊

佢又真係好好彩
撞正蝗馬低潮期+中前場陣容老化+牙朗走咗，千載難逢
如果佢早多四五年出世，都唔係咁易入到去

巴爾賣得 熱刺50m 收番啦

唔可以話on9嘅，你諗下，邊個會想要呢條幾個月就發作一次嘅比目魚先

我諗25圖都唔會夠膽喺拖舟度玩嘢
之前兩任領隊，我諗大半個更衣室都唔妥
25圖應該係跟大隊玩嘢姐

點解咁勁都冇人買？

拖舟舟BB又贏

佩狗真係俾拖舟撚狗咁撚
話俾你聽點重建球隊又唔信
而家柒晒結果要求人返嚟

施丹都堅大方
個主席咁仆街都肯再執個爛攤子
當初佢對重建應該無把握
三年高峰後都係時候收檔
主席又話唔聽先走人
結果佢呢個timing返嚟
唔洗孭鑊得嚟今季又完全無晒壓力

係我一世唔返皇馬
佢皇馬個成績勁到根本我諗佢死前都無人破到
上任時間短 贏撚曬所以獎 仲要3連歐聯
依家返去 只會想PEAK開始跌 無得再上升

惟一個解釋佢真係好愛蝗馬

前幾個禮拜對馬體會又係
成場俾Arias完封但冇端端有個反擊然後去正佢食糊位搭正食糊左腳入咗球

都係為左3個仔 焗住番去

繼承碧根同埋告魯夫

25古其實黑腳姐
表現唔係真係咁差
始終後生navas一截
佢唔係搞事既話都值得用

由你本人講真係好有說服力

理性球迷 我鍾意既都係巴爾既靈光一閃
平日佢無表現我有眼睇 今年佢成篤屎咁我都見到
唔會盲撐

成日話哥圖點柒點搞事 施丹嚟之後佢一定俾拿華斯取代
佢喺皇馬有搞過事咩..
佢只係黑腳 轉會窗打後啲比賽佢都唔差啦

大局觀勁到
唔教波可以去做政客

查實就全世界都知 得佩狗同猩猩本人唔知

佢夏天一定重注世三後防我覺得佢都會買下人, 中場isco上返位, modric下季應該開始會退落黎

其他人唔敢講, 拖舟教就一定得, 因為啲球員都會比面佢, 話哂係球壇算德高望重, 而且又係皇馬名宿

今年我唔多睇隊波, 其實人腳係咪真係咁差?
後防牌面上我覺得足夠 華拉尼+拉莫斯, 後備有拿祖+Vallejo
今季我覺得係狀態差 未至於實力下滑
除非Vallejo 繼續玻璃 如果唔係4個中堅 出兩個一個後備+一個保險我覺得夠
中場只係Modric開始老化同Kroos冇後備, 補佢地個位既唔係好只不過一係唔出, 出得個D未接到班

搞咁多嘢, 佩雷斯應該好後悔了吧?

蝗馬咁撚廢 衰既唔止係佢隊波
分分鐘連成個西甲聯賽都因為佢冇競爭力而收皮

禿周薪稅後35萬鎊要黎放後備

傷成咁 狀態又差仲打正選

Daddy好慘

所以一定要走，冇可能35萬鎊養個後備，全世界冇一隊球隊可以咁玩

曼50萬鎊都係後備咋

賣埋卻奧斯件垃圾

唔係你想走 psg就會放
至少麥巴比係佢下一個替身出現前都唔會走到

上季季初 牙朗啞火果陣，隊皇馬都好頹
施丹冇plan b
d馬撚下年可能要改口叫拖9

發夢啦邊有可能買到包皮

雖然我都想

下季呢個陣都好似唔係太夠玩

差埋門一腳

會唔會升自己個仔上一隊

佢落埋場踢可能夠

返黎帶皇馬重返榮耀嘅，佢就係救世主
就算皇馬依然柒，都可以話非戰之罪

施丹會唔會留住拉莫斯？

de ligt依家通哂天想跟de jong
你確定中堅要咁砌?

隨時佩狗發瘟掟3-4億出黎買泥碼

車黎緊2個轉會窗唔係唔比係轉會市場做交易咩
點解仲有人講緊夏薩特轉去皇馬

包皮好過屁馬啦
屁馬年紀已經唔會再進步
包皮大把世界
加上踢法屁馬咁撚獨食
包皮點都好洗好多

解約金再自由身轉？

可以轉出
同埋世三得返一年約
呢個夏天唔放就等自由轉會

買夏世三其實都唔會入到波 不如all in買簡尼

世三：又要同莫拉達做隊友

施丹真係型到盡 見好就收
一走皇馬就冧
返黎如果又贏到歐聯 真係咩彩咩面都攞盡
完全無得輸 真傳奇

再見猩

賓施馬無論邊個教都係正選大贏家

對手

巴黎點會放人。。

呢度講得3億 如果佩9拎去買尼馬 一個都用哂啲錢

扭計賴皮

世一摩個位要買人頂啦 都就34歲

其實唔返嚟已經係傳奇
依家返左隨時衰收尾被人炒鳩
只會有可能更差 真傻仔

覺得拖舟真係有料
就憑佢依家呢個moment接手
真係幾撚醒

八奇

都唔明咁急比蘇拿利長約做乜

買大力神

放件棄將過熱啦

好明顯施丹好愛皇馬

Bale返熱狗踢左閘啦

問題巴黎大把錢，你想走，佢真係會雪鳩你到完約

佢個三年戰績已經係前無古人，照你咁講佢應該一世唔好再教波，教親有一季無盃落袋都係衰收尾

唔好諗包皮
Verratti 同 raniot有板你睇

皇迷會照屌，佢地會覺得係比施丹害

說好的 Daddy 呢

因為世三係終極鍠迷+拖迷

咁爺爺幾時先會返阿

教其他隊同教番自己成名隊唔同
哥迪係巴塞6冠咁成功 去到鏝首年冇冠都比人講
更何況施丹係皇馬咁成功 佢一失敗實仆街

咁快已經整定下季藍圖，仲有三個新兵

車無左世三
熱無左大力神 點算

[關佢撚事咩
有牙朗既話就算蘇教都4連冠

Son

咪撚on9啦

三連冠嗰三季，班皇迷都係話佢-6，暗黑兵法，牙朗carry，唔應該俾賓施馬正選

今次挑戰4連歐連

2020-2023

就算俾佩狗炒，你驚光頭佬無工開咩佢咩江湖地位

賓周馬 bale 因為咁續命

唔好傻啦 依家巴尼馬邊值

牙朗carry 拖舟

唔會買屁馬啦
佢一撚定買世三
世三得返一年約應該一億以內搞掂
渣住兩億其實都有機會買到包皮，再分期俾架姐

邊個天才諗到搵個閘位出身既人打前
根本佢要空間去爆

爆乜柒 而家個黑鬼仲好爆過佢啦

七折買返朗返黎得唔得。。

屁馬獨食？

學到你變廢人 巴黎個主席咁小氣+小學雞

來回地獄又折返人間

早早有價好賣啦 而家個班應賣唔賣 呢家起碼每件蝕一半

占士呢咁

目測上面重複出現幾個預言
kane，艾力神，世三in
bale out
究竟會中邊個

躝

呢家請佢返黎救駕 救到就型盡
救唔到又唔怪得 邊個 又挨哂義氣 又顯示哂對球會份心

bale out撚硬
係買邊件球星架啫

又屈
佢返嚟成個地球屌佢嘅皇迷有無1成

isco阿辛有冇得返生睇呢舖

最理想應該係咁 但箭頭都要買

大力神 麥包皮 夏神三 in

巴爾 掃把 太子 馬撚 out

想知佩狗今次保唔保到佢契仔binc馬

拿爹哋解凍
25圖rip

modric kroos都有留言話out

daddy呢排唔係成日鳩噏話返去咩變咗拖舟

伊辛連線

拖daddy

daddy返曼聯開波啦

拿華斯會唔會守得雲開見月明

佢同巴爾有咩牙齒印

車仔熱刺嚟緊有咩對策可以應付皇馬收購？討價還價？

唔出佢打正選呀嘛 拖走左 隻禿猩講左幾個月

無拉膠後防
成隊屎都不如

施丹返得黎肯定傾掂數先 點會比佩狗亂黎

咪就係講緊比3億佢買 但佩狗要買星
當代前鋒黎講 kane 世3 尼馬 同包皮
包皮公開講左下季初會繼續係鈀 得番3個

de ligt應該去巴塞機會大啲
反而波圖個militao應該會去蝗

Claim 好難... 包皮，尼馬又貴最多入一件
伊卡迪點睇？世三都應該似喇...

icardi好適合燒味打法，不過佢除咗入波之外冇咩作用，同埋佢老婆出曬名麻煩

瞓醒未PSG咁撚有錢做乜要益你放件包皮走
就算本人想走 大不了雪櫃見
除非球會本身唔要個球員
否則有錢就買得到呢句野跟本用唔到係PSG班球員身上

車仔今次點算

De ligt點會去皇馬
拉莫斯今時今日仍然係top5中堅
佢平時就話唔用腦講嘢 同埋對上美斯會發瘟 但明顯佢肯定有實力做正選 作客ajax 條後防靠佢一個去撐 係佢懵咗見到呢個情況仲去洗牌
De ligt明顯係要做後防領袖 碧基表現而家都唔知回勇定迴光返照
買de ligt肯定係必要 做正選機會大好多
加埋有佢個朋友frankie de jong

無咩點算,兩個轉會窗無得買人

我覺得唔會一買買大名

皇起碼有4~5個位要執
包皮 KING個D 2億起跳

不如補返4~5個6-7000萬既

買左美國仔頂啦
今年唔走下年free走仲衰

無架 皇馬加拖舟 我諗無人唔想去
睇下可唔可換d潛力新手用下囉

施sir好似鍾意根度斯

中場位其實都有isco, kovacic,今年又打起左洛蘭迪又有掃把佬如果拖舟冇走到, 我覺得佢未必會借走kovacic

其實係差個Tap in球王

幾時講？ 出局前定後？

世三打翼 拍伊卡迪 搶點 頂下波 應該好撚夾

色皮洗咩急住去皇馬
等皇馬執好個陣再去都未遲啦

伊卡迪 都算係Tap In王

我諗每個法國球員都會想跟施丹踢波
但未必咁快走

唔好當巴黎咁醒啦
預計巴爾+錢換包皮/尼馬
睇巴黎老細個格都似輸到懵左

分分鐘巴黎要星級龍，巴爾+古圖一齊去巴黎換包皮

係就好 快換 好行唔送啦

25走, 露lin上位

兩件今年打咁差仲換到包皮
fifa都唔得

醒得過佩狗咩 仲巴爾

果陣傳尼馬解約金過巴黎
都無人信啦
而家日日喺巴黎玩食雞

Rabiot

而家擺明施丹話事la
巴黎見到皇巴歐聯打得好果班都衝住去奶
迪馬利亞就係例子，歐聯mvp

根據之前規律 利記熱血奪亞嘅之後嗰年就係車仔攞冠，你少擔心啦

個時尼馬扭計配合 疤先肯放
同埋拖周好似唔想買屁馬

曼城無大變都應該拿多年
車無轉換窗買唔到

點解風險大？

不過我可以肯定巴黎油王會狗衝巴爾

ching擔心鍠無錢

條撚樣 打法甲 應該可以翻生 又岩佢 千里走單騎
感覺佢同卡雲尼會夾夾地

頂盡蝗加錢加25古換屁馬 包皮打死都唔放

下季轉定去做皇馬fans

古圖係咪收得皮

無朗不了

呢幾年又真係唔科水買星嘅

巴黎用左億八買包皮 點會咁易放